啱啱睇完染紅的街道

尋日諗住執吓hdd啲file，點知發現到幾年前down落哩套仲未睇。啱啱睇完，有嘢想問。

到底湊同準一係唔係親兄妹？
同埋我睇返wiki，有個咩X計劃，係咩黎？

btw個結局一流
利申：妹控

係咪垂直街度嗰套

我知你講邊張圖，動畫好似唔多覺有

好耐之前玩game唔太記得
好似真係親兄妹
另外X計劃應該係為咗阻止準一同優姬結婚為目的而進行嘅一系列活動
不過動畫冇點詳細講
Btw我都好鍾意湊

Thanks

有個能幹的妹妹真好

Yes

睇來要玩埋隻Game

有時間可以玩埋同一間公司出嘅
架向星空之橋 幾年前都有出過動畫